各位巴打絲打 麻煩幫手搵圖 有關「自發」幫手執磚老解

理大被暴警包圍，廣東道出現解放軍混入港警，此人有參與解放軍「自發」清潔活動，違反《基本法》中相關條文，破壞一國兩制
支持我哋，訂閱香港反黑組 @HKAntiBlack

打倒香港最大黑勢力，還我白色香港！

#大陸部隊 #解放軍

P.s 小弟偷文 但係真心想將尼件事推上國際 所以順手麻煩各位大大幫手推文 推爆佢

雖然唔想咁講,但真係唔似

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

對比圖?

但真係大陸樣

push

葉虎夠真係共匪啦咁又點,捉到佢死口唔認你吹得佢脹咩,留返力推有用po好過啦